一張圖可以見到香港人有幾低賤

新年流流
係垃圾桶執啲花拎返屋企過年
好兆頭咩

環保 呀

大埔

執啲冇爛的花都放上黎批鬥

有乜問題？明明冇爛可以放幾日，就咁送去堆填區仲浪費啦。
我覺得你咁都影鳩人仲低賤

greenpeace喎

靠佢地做生意就死啦
係個場到兜成個鐘等人掉貨

有咩問題？人棄我取